未打飛機嘅你入一入黎唔該

Thx立即軟哂

你覺5覺你好過分

thz軟曬

打完飛機都想再打

想大家打多啲身體健康啲

我❤災妹

gay~~~

加碼

btw樓主愛災定愛璉多啲

Red Velvet4對我黎講優先過所有野

又幾正喎

假璉飯

JOY JOY

支持你 牙災巧正 btw其餘4個不了
尤其不和個兩位 整容整到一樣樣

呢度仲有冇巴絲鍾意魚網絲襪㗎？

要好似Joy咁有肉地同小淫先carry到

屌打

牙災都J係咪痴線?

唔J呀災J邊個?

[img][img]

圖片網址[/img][/img]